求先問條女情人節想點過，佢咁答我

臨近月中，災厄將至
為左可以安全渡過，就問定女友想點安排

: 情人節想食咩？要預早book 位
:無所謂啦，平平地食餐就得
(心諗佢係咪睇中啲咩貴野想要 所以唔好意思食得咁盡？）： 情人節，食餐好啲啦 定係你有啲咩禮物想要？
: 唔洗特登洗錢啦，你自己整張卡俾我咪夠囉

嗰下聽到真係嚇到有啲漏尿 雖則平時女友都唔係大洗，但絕對唔會係簡單到一張心意卡就搞得掂嘅品種，之後佢再講多左句

: 反正要儲錢三月去旅行，到時再慶祝咪得

我： > > >

利申：銀行户口得番千幾蚊 準備賣屎忽，有無巴打有經驗？

有賣屎忽經驗 可以點幫你

明顯卡講緊附屬卡
心意卡

香港地0仔好似多啲？

agger

入行有咩需知 同埋點樣暗示俾個客知我初下海

咁我自製一張俾佢

屌你 以為我分身開左post
我又係3月去旅行
啲對話一鳩樣

證明大部分女人識放棄，係因為佢哋知咩係機會成本

唔係以為3月去旅行 就等於情人節可以HEA呀
傻仔黎

咁搞法賣埋腎都唔夠

咁大個人得千幾蚊
走轉馬膠都冇左

咪係 一聽就知係附屬卡啦 唔通積分卡咩

我笑點低 呢到笑左

情人節我同你條女過